申請禁制令唔比黨鐵刪cctv記錄可唔可行？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

推佢老母

推爆

自推十連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

其實有冇機會cctv紀錄原帶已經係差佬手上？

屌老母喪推8/10

講咗咁耐 完全冇人做嘢
係當日太子站既人又唔出聲
泛民律師又唔去申請禁制令

推推推9/10

10/10

推

極不尋常

7/9機場更新 求求大家